proto文件夹生成的proto源文件

生成pb.go到pb目录下

确保在当前项目的目录下，比如 gitlab.infra.com/devopsman/jx-demo/

protoc --proto_path=proto --gofast_out=plugins=grpc:pb helloworld/helloworld.proto

## 使用 gogo插件 any.proto 或更多 替换下面的 jgpush/jgpush.proto

protoc -I=. -I=$GOPATH/src -I=$GOPATH/src/github.com/gogo/protobuf/protobuf --gofast_out=\
Mgoogle/protobuf/any.proto=github.com/gogo/protobuf/types,\
Mgoogle/protobuf/duration.proto=github.com/gogo/protobuf/types,\
Mgoogle/protobuf/struct.proto=github.com/gogo/protobuf/types,\
Mgoogle/protobuf/timestamp.proto=github.com/gogo/protobuf/types,\
Mgoogle/protobuf/wrappers.proto=github.com/gogo/protobuf/types,\
plugins=grpc:pb --proto_path=proto jx-demo/jx-demo.proto
